今日睇戲嗰陣揸女朋友...

今日同女朋友去睇戲
咁烏燈黑火就梗係手多多揸下女朋友嗰波仔
點知就摸到佢個波有硬塊
突然諗起有硬塊可能係有乳癌
諗到呢樣就即刻忍唔住喊咗岀嚟
到底有硬塊係咪真係有乳癌
有冇人可以解答下我

利申 女朋友嚟m 上網睇過可能有關？

男人個波硬好正常

好擔心啊

好認真㗎我

你條扯旗扯到上心口，佢應該緊火過你

盡早去睇醫生
你禁佢問佢痛唔痛，痛就要睇下

比我摸下就知

黎m硬波好正常 黎完m先揸啦

小事，假波

佢好似話有少少 過多陣佢自己check又話冇咩嘢

打假波

睇下好啲，如果係纖維瘤（良性）都要切咗先，預房變壞

即係一切正常？

預務變惡性*

屌我老母係鳩咁打錯字，預防

你揸撚左個bra咪硬

係咪好嘅都有機會變壞？ 新年完咗即刻拉個衰妹去睇醫生先

應該小事嘅，唔洗咁擔心
我陪女朋友切過，佢兩邊都有仲要幾大粒，切完冇事

咁係咪好平常㗎？
無限感激呢位巴打
今日真係擔心咗好耐

大家唔好掛住講笑啦
當你真係feel到自己愛嘅人有唔妥
嗰吓除咗驚之外都唔知點算好

平常架，啲女人成日周身病痛，要錫佢地多啲
我陪女朋友已經做咗兩次手術，成日呢樣嗰樣真係擔心死 咪鳩理啲連登仔鳩嗡，冇事嘅

定係你揸鋼圈當係波?

巴打一定好錫女朋友
女朋友有事嗰種心情真係唔知點形容

你上連登問做乜
帶佢去檢驗下啦仲問

調轉，成日俾佢屌鳩我唔錫佢
明明好錫佢唔通下下講出黎咩，得個講就唔浪漫

個衰妹成日有咩都話遲啲先
過完年就即刻捉佢去驗

加油啦巴打，新年快樂，要快樂至得架

佢咁講都應該係扭下計講下笑姐
相信佢心入面一定知嘅

lin頭黎架

佢一叫我開心啲 傻笑俾我睇
我就忍唔住喊

iPad

可能係我太敏感啦
但一諗起個衰妹可能有病就

個波入面唔係有舊硬硬地既野架咩
我由細到大都有

利申 真絲

我都係

係d肉最入面

絲打們真係㗎
有冇諗住去check下

係政府定私家睇？
有無話洗左幾錢

去照個超聲波囉
照左冇事既話40歲前冇摸到野都唔洗再照
買個安心

係
個塊肌肉黎

利申：揸左十年波

我果個係右邊胸既右邊

邊到有得照啊？
同埋幾錢到

女朋友都係喺側邊咁

我2邊都正中間喎 絲打得一邊 check check好d

睇你搵專科定點
我之前去個間就800蚊診症，1000蚊照
覆診比多800
要可以比名你

求名啊巴打
呢啲錢真係要洗

種要女醫生，冇咁尷尬

我另外果邊就冇咁大舊但都係係側邊

好貴

錢冇未揾囉
女朋友就得一個㗎咋

我都覺得貴
但你照一照一嚟安心啲
而且冇事40歲前都唔洗再睇
呢啲錢唔好慳啊絲打

返鄉土鄉下啦唔該

有事咪飛左佢搵第二個
呢d好平常唔使擔心

多謝晒巴打
新年快樂

新年快樂
最重要身體健康

你有事你老母dum你落街
生過件仲好

兩邊胸正中間嗰啲硬硬地嘅係胸部組織嚟，唔使擔心，但如果喺側邊或者得一邊有嘅就睇下醫生好啲

收到

係正常架 黎m有硬

好多絲都係咁？

一定係樓豬之前揸得太大力，揸到條女個胸瘀咗，所以有啲位硬囉

但唔使驚，在下有西九神之手嘅美譽，可以免費幫你條女搓散啲瘀血

自推
希望更多人留意胸部健康

揸硬位會唔會痛㗎

見到你個名都知勁
但不了

我每年都會去巫少慈度照乳房超聲波
大約$1100左右

千一係包曬所有費用？

可能係乳線增生，我女友都有，佢睇過醫生，醫生話要多啲按，佢會好啲

乳腺黎

細個都以為生腫瘤
其實只係組織
黎m前摸會腫腫痛痛
黎完會無事

女朋友之前都試過 嚇到喊左幾日 好彩係啲比較大既水瘤 之後定期去睇醫生抽番啲野出黎就得

不過依啲野都係盡快睇醫生啦 依加就唔駛咁快自己嚇自己住既

我最近都摸到有粒細細粒嘅...星期六去睇醫生...希望冇事 好撚驚 成日喊
男朋友好似唔擔心咁 唔知係咪好似樓上巴打咁唔表現出嚟呢

洗衫板硬好正常

有冇諗過係因為整過

我諗都係纖維瘤啦 唔洗咁驚
我自己都有 嗰時係上乳癌基金會度book做檢查
去到就照超音波 有姑娘講返個report
不過一定要抽針先sure粒嘢係良定惡性
有需要佢會幫你轉介睇專科

利申 發現到依家都有6年 無切無理佢

肋骨黎

其實我成日都想check下因為成日聽人講好易有，而且阿婆有，阿媽疑似有瘤不過唔係乳房（準備去照）所以自己有啲驚
但係阿媽成日話我20歲咁後生，點會有

死基佬

就黎黎m 咪咁

我十幾歲時啲女朋友好間中都有，到廿幾就唔會有。上網睇下，啲硬塊係發育中的乳腺。

基本上割完過幾年好易又再生，因為係血氣唔通，身體唔好，平時有唔開心會放係心入面，除左手術治療，仲要平時開心d先得，因為係鬱結在心先會生，一係就壓力大，好易割完又會生返。
最好做完手術用中醫調理

仲有最好去私家做，好似而家最貴係2皮，但唔會留疤，公立好衰，會開係乳房岀面，有疤，仲要手術過程十分刺激，只會局部麻醉，聽到感覺到所有聲音 仲會feel到血流落感覺同皮膚被𠝹開感覺，真係一世難忘，不過價錢就好平，百幾蚊姐 又係個句，香港地冇錢唔好病，否則只會任人魚肉

利申 真絲 12年做過呢個手術

有d人係冇事，但我有親戚一直keep住睇醫生都係良，去到50幾歲個時有一日發現大左，跟住就中招，雖然好細粒，但係好惡個隻，洗左幾球，全切加化療，暫時冇事。後生身體好就良，到老易變唔好野，所以唔係太大粒個時最好就整走左去先

絲打真係好勇敢
俾著我個衰妹一定喊晒口

自己排下公立囉
雖然慢 但起碼自己排得起
不妨試試

如果真係纖維瘤唔洗理佢都得？

講就話唔擔心姐
佢可能仲驚過你

會捉佢去睇下㗎喇
買個平安

一定要夠26歲先可以去？

肥仔波？

26前要去番青少年保健

乳腺嚟
利申：有懷疑過

可大可小 快d影黎睇睇先

鄧你女朋友慘
揸個波都要擺上連登比成班細路討論

胸肌就胸肌啦，波咩仔啫

其實一定會有

睇左醫生先好d
我果個直頭痛
排期下個月check定照x光

唔痛先危險⚠️

痛可能只係纖維瘤 最多乳腺增生 正常人都有的